鐘意咗個大自己四年嘅女仔

佢笑起黎好好睇，不過好似已經有男朋友

人地有男朋友就死遠啲啦

又唔俾得佢知，唯有係到發洩下，咁好嘅女仔真係好難遇到

有幾好先

樓主係咪純粹睇樣靚就覺得人好

性格好wifable，肯幫人，又鐘意笑

考古 樓主追到未